提一提你，韓戰越戰中共都係派「志願軍」，姐係「自發」

今日「自發」執垃圾
聽日「自發」鎮壓
後日「自發」開槍執法

出面仲咁多post姐度笑笑笑

個批志願軍好多係國民軍戰俘 好似

唔可以笑
單野好撚嚴重
下次就係攞人命

真
唔好將認真野娛樂化用黎笑
好嚴重

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線

文宣

以子之矛，攻子之盾

人地想用老解做宣傳，我地就用番老解黎打佢

推

都話一直著警察衫攞緊你命

Pusu

準備屠城了

其實可能日日有手足比佢地捉左番軍營SM
玩完之後就被跳樓

但依家出面大把膠post 笑笑笑

韓戰係派國軍降兵去死

咪姐係中共派兵
呢個係本質問題

香港人，請投香港人一票！

正解

解放軍邊有自發架
3歲都唔信喇屌

甚麼志願軍，我就不是志願的！

自發死咗幾十萬人

黨話係就係啦屌

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

其實可以準備定求國際人道軍事介入

痔發 就睇醫生！！

如果班鬼佬唔係為人民幣跪
根本一早介入左

甴近平

警甴

是，俾中共推去做炮灰，所以後黎做左戰俘的，有幾萬人棟左去台灣(美韓俾佢地自由選擇，返大陸定去台灣)